有冇玩緊CMB嘅巴絲 (176)

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

廚巴

#1001同#1000職責黎

佢開咗我咪中伏

所以以後都係你接手開

係
#1001問題

跟機

Lm

新人留名

新人返工做出氣袋是常識吧

金絲粉絲團集合！

新手留名第一次留言

快到
btw

因為你唔開po
你係咪無po樣過唔到紅點審查呀

我想問你pw係咪231607？啱啱好似suggest咗你出黎

迷金黨第一次召集

廚巴好落力

好

好彩x咗

唔知，反正x咗
原本有d想like

未見過呀ching

我都話search唔到

有分別咩？你覺得金絲會like 你咩？

駁唔到

無用架

d拉力帶我用緊，太輕

ok，我點send圖俾你

home workout 做多d下數 做大個volume 會好正

幾時俾pw我

俾人like唔係應該有豆既咩呢幾日食咗我幾百豆還返黎俾我like金絲

買啞鈴啦

無心機傾既做咩玩apps ?

唔明自己想要乜，一路用app一路摸索嘅都仲ok
明顯拎人攝時間，自己爽完傾訴完又唔撚理番人哋嘅一律仆街冚家鏟

今日終於攞到聖旨恩準學電單車

睇下報邊間定係索性唔係香港考先

早幾日有個巴打講個match約佢出去，先同佢講拍咗拖

我搞到氣氛緊張咗唔好意思
大家繼續番工推post，今鋪我真係出番去動森到喇

你啲菜賣幾錢

今日星期日

其實係你今日幾錢買咗

唔係呀

唔好妄自菲薄，你都有13個機會

癡撚線如果用交友apps真係交友用，咁佢分男女做咩

大樹金絲

@wilwil999 我講野好悶你主動d同我講下野

但點解我咁有誠意都

迷金黨浦頭

魅力沒法擋

我地好似搞到逼廚巴交出tg咁

我樣子絕育，高攀唔起

就係你？

日日零match like back

唔會加啦我對🌈無興趣

@usb準備追擊

@usb真係一有輪椅巴個名就會出現
召喚術都無咁快

我要金絲呀

屌那星，玩玩下膠好似做咗癡漢咁
我都係潛水先

bloody connection

禾高攀唔起

金絲太好我本著寧死一試既決心去求加tg

gay
之前我po過啦

你對人獸交有興趣

唔俾你

又嚇走咗金絲啦

上面閃現過

唔洗問啦

已經唔見咗

好彩都算跟得貼 冇miss到

琴晚講咗話約咗個男仔出街，多謝幾個巴絲幫我打氣其實我地講過勁少野，點知出黎比想像中好但係今日太熱，見到佢嗰陣個妝溶晒超柒。

葉絲

我一定留守

明明頭先走咗去

金絲粉絲團第一次召集

啱啱訓醒

快d轉全職

講野都冇人理嘅毒L

就快六點啦仲係得果十幾頁

@usb

本身有野做走先希望仲有機會見到佢啦

有一走咗即刻whatsapp

點解可以每日都有人走入黎問一次？煩唔撚煩？
其他人我唔知，但呢個po既女仔全部搵男朋友

全更啦

下個po頭得唔得寫明cmb 唔係for搵sp？

幫手pin

我真毒一定留守架喇

毒撚0 match 慢慢就會慣 唔洗咁care

我

多謝開解，會習慣下少啲期待少啲失望

好奇睇一睇，發現都係0like

搭單問：唔駛set on hold都會睇到個數字嘅

唔會啦
@xx

點解會咁係咪個野壞咗

得到金絲青睞

btw，想問下秒回絲無事呀嘛？好似呢兩日消失咗

咗呀！

驚左你

你會唔會都係咁
我都係resign算啦
對唔住大家

我俾tg你，tg俾pw你ok？

我咪一早講咗唔會公開pw
好多仇家追殺我

我9up下姐

我走你留

姐係你有好多like

我係真毒

good

我屌你老母

me day day wfh

點解聽日要返工

我係社會嘅底層, 溝唔到女嘅渣渣

依家月入係負數

巴打黎講我最尊敬係A巴 我的偶像

大家都係企係正義個邊

講唔夠幾句就問我拎wtsapp，係咪sales多
定我保守咗啲

sales多架喇

我好似⋯收左皮

我通常傾到完chat嗰日先交換

99% sales

我做錯咩 要柳爺你狙擊我?

你點知

continue

屌你，我先係迷金黨& 迷USB黨主席

你又有女又要做兩黨主席，你真人姓習？

已

屌你啊，串我
咁我做副主席

我發現自己玩膠玩到過咗火，越黎越似我憎既人
決定請個長假，有緣再見

我做總書記，你做主席ok？

玻璃心過小妹

Ok deal
聽你指揮我地迷金黨

迷USB黨主席表示：召喚各位會員上水
女神準備派軍糧

檸檬絲我記得又係勁多信徒

點解我覺得自己突然好似變咗宦官咁

上水

係發現控制唔到自己就要收下皮先

逃避解決唔到㗎ucc me都勇敢地番咗嚟繼續發言
講憎自己呢個世界無人比得上我

咪屈

圍毆⋯⋯

有得上心係好事嚟

即係有match有興趣有機會

勁經過深切既考慮，我決定以自由黨黨員身份回歸

英雄所見略同

我要退黨

我發現我一遇見有好感既女仔就唔識講嘢

NMSL

有無咁想做每日一篇

轉黨係需要勇氣的

jm9

屌，依家佢唔洗我做每日一篇
但我唔識搵野講

到你逼我走？？？

我係wts對住佢已經口疾疾

挽留

係佢肯回我，但我突然唔識鳩up

笑撚死cap嚟睇睇畀個意見你

不了，琴日講咗好多野破完冰唔識9up

我都係

驚我又背落嚟？

乜鬼呀我小薯嚟

即係日日迷x黨浦頭？

咁依家就話俾你教姐唔通第時拍拖搵你去同佢拍咩

無

rap

可能係巴打皮膚差呢

屌毒撚好可怕⋯⋯⋯傾兩傾就去到拍拖⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

如果咁就脫到毒，呢個post就唔會咁多人啦

長遠來看

我驚佢走都走唔切

串過馬撚

DLLM 走啦

喂唔好咁

咁次次都要人幫傾黎有乜謂
到頭來你都要見佢架啦，better 靠自己than靠人，唔係依家傾得再投契都無用啦

返去12歲可以訓身買騰訊 bitcoin依家已經可以入富豪榜退休

咁鼓勵u！小妹鼓勵u！投胎gogogo！出pool gogogo！

睇呢d不如上ig睇fashion啦，睇人地點穿搭，電視d野你唔會用得著

你當啲野係有伏就會諗清諗楚

依家係咪睇死我出唔到pool

-.-.......

頭寒放過me ok？

正常
呢啲sales層次低

又12點啦

今日無match集合

手指絲唔好追擊得咁大力ok？

番去幾年前買700，18年年尾放都和味龍

夠膽咪請我去飲我實到

你follow下自己靚仔fd或者打men fashion都好多
我覺得電視成日教人d人都好離地

睇完都冇錢買

點會都係睇下d色點襯，有咩效果，好多其實u記都有

係考慮緊投胎果時叫唔叫埋個女仔一齊交杯飲孟婆湯

真u記其實都可以襯到好日系嘅文青風

來來去去都係黑白灰藍

咁你睇幾集viu都唔會有

U記撚
應該話係fast fashion 撚

係

呀！？我講緊第三世果時

有d野係我寧願做過覺得柒 好過無做而後悔

呢個就係我做人依家既宗旨，如果依家唔做會令將來後悔，我寧願依家做咗而失敗

慢慢浸啦，急唔黎，出街睇下d男仔點配搭

屌你唔識字？文青風見唔到？

依家係咪醜樣既唔計落文青度？

咪係囉
睇完
都唔知要點做

上一分鐘Del 左account

Easter個幾日Download黎玩
match左一堆人 但好多都已讀不回
有啲傾左兩句就問我拎電話
有個第二句就問我邊到返工
話約first date

由生活每一part覺得不足就去改造自己
我去到中學就黎畢業都係俾人話樣衰毒男，依家生活得好好地起碼有match
呢個係我真心既肺腑之言，如果你覺得自己唔夠好，俾人睇低就努力去打造完美既自己，唔好停留係俾人睇唔起既層次

唔識咪照住佢著嗰啲嚟買囉
要學大把方法
Wear連身高都有埋，大把模仿對象慢慢揀

u記入邊咪shirt 長褲 logo tshirt
點樣文青風

穿搭要由顏色，層次，自己風格，年齡落手，睇個節目就想改造成功叫做幻想

good
中過sales未

投胎其實你係咪另一個我嚟

你由幾時開始玩？

我其實係覺得有d似，at least感情生活果part

無中sales

try try sin

同埋一定要入手一大堆柒衫先可以進步

唔知自己風格
點做好

我唔鍾意見到人地變成我以前既2.0
我每次見到人咁樣都會落力勸
我一直都係學生哥，你期望我會有幾多錢改造自己
一樣樣慢慢黎就會發現根本唔洗錢
最大既護膚品就係運動，加油

其實真心唔貴我全部衫褲鞋都係700樓下，大部分200-300樓下
但起碼叫見得下人

我心有所屬

佢講得啱喎
你充實咗自己，但係唔可以show出嚟比人睇到
咁你睇落去同一開始嘅分別，至少外在睇唔出
例如你睇咗好多書，但我唔可以從你外型睇到你睇咗好多書

去搵囉......
你試一種風格，有人笑你，咪試下換其他....
當你搵到有一種風格係適合你，一定會有人提你

好啦，今日唔串鳩你

你個葉門點呀

咁你做每一樣嘢都唔係只係為咗show off㗎嘛
有啲人做某樣嘢嘅理由只係因為佢鍾意
充實咗自己開心咪得

yeah，我又可以囂張啦

咪做鳩我

唔知係咪sales
佢地會主動擺低電話號碼或者要tg ig

你抽水先

tg比較安全，有d人唔想cmb傾

你唔洗問架....
正如你一直覺得既醜女，突然有一日好靚，你都會望多佢兩眼
去感受，唔係去問

最好例子就係蕭生上百萬富翁
佢好明顯唔係靚仔，但就係好charm，好留意佢，呢種就係你睇多d書既改變
熟讀唐詩三百首，不會吟時也會偷，睇書對你人生一定有幫助

咁我都幾肯定我啲女fd冇望多咗我
又fail

體型大著嗰啲叫XL

好似右三件hoodie，佢個肩線唔係喺正膊頭位，呢種先係oversize
你上番u記官網搵應該就明係咩隻cargo，或者卡其色嘅束腳褲都幾好睇
其實男裝我都唔太識，淨係幫細佬買過，pass畀其他巴打分享意見

100%sales

咁即係你failed

你講呢種hoodie
niko and見過

不鳴則已 一鳴驚人
唔需要好多機會，只要你有一個機會令人眼前一亮，就可以成為你既轉機
而且，兩種改變有衝突？

咁有時好多嘢係防不勝防，全香港人一齊防中共都失敗啦有d野唔好逼得自己太緊
為自己著想下，好好保護自己就夠

希望你明我講緊乜

珍

time constraint

正常
你開場淨係hello?

咁咪做返自己，充實內在
自己出街留意下人地點著啦
唔同質地唔同剪裁個效果都唔同自己舒服，個自信自然散發到出黎

明

想畀張好人卡你

用少啲fb ig會好啲

唔係可以有咩開場白
求指教

rushing too fast will never be the ber choice
你出街/loop ig果時留意人，返屋企built up內在

我今日父愛大發
無啦啦葉絲上身

best

咁都抽到葉cfu水你都幾勁
葉cfu唔是女神角色咩？幾時做咗眾人的父親

佢成日教人執profile嘛
我無啦啦係度唔知醜教人，都係有異曲同工之妙

冇用ig
出街啲人，睇完，總係有個感覺係佢著得好
我著就差

溫馨提示：已踏入P.40

起碼你呢個cm都知道自己唔知醜畀個大白兔貼紙你

咪再試囉，但如果你一早打定輸數，咁你就可以摺埋，無人可以教你點樣做係best way，你自己考慮下值唔值得用失敗s去換取成功機會啦88

完post前lm

極限操作

1000

骨頭is enough

997就極限操作 笑